本人有經度弱智，你問我答

我係學校果陣見到笑波子師兄同埋伍仔師兄
老師話佢地係資優生，所以好快就畢左業
我就正正常常讀左廿年

老師成日播佢地個棟篤笑，笑死晒我地d 同學仔
上次我地睇個同學好低b , 笑到賴左屎

各位連登既哥哥

求下你地睇啦

我好難先拎到學校既email 黎開ac

我真係好proud of 佢地架

呢度係咪無人架

睇左了

你地係咪全部人都好妒忌佢地既才華